liamine zéroual arab اليمين زروال ur lipca w batna od stycznia do kwietnia prezydent algierii wykształcenie wojskowe zdobył w paryżu i w moskwie w został naczelnym wodzem armii algierii lecz wkrótce ustąpił z powodu różnicy zdań z prezydentem chadli bendjedid